點解人事部都係d藍絲老坑，單身老姑婆揸旗？

真係無遇過一個好…

無生產力，淨係識搞辦公室政治講事講非

但又拎份高過好多部門既人既人工，根本係蠶食公司既一班蝗虫

正仆街

仲要間間公司都係咁